Airpods打機會唔會延遲 ??

有冇巴打測試過 #adorex#

例如PS vita ，PC(GTA Ｖ，watchdogs 2 )